勉強去乞討你還是沒意義

新一年新開始

巴打仲有冇玩風色？